\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
In diesem Pflichtenheft wird ein Essens-Lieferdienst erläutert. Dies stellt ein Service da, welcher es erlaubt Kunden Essen zu bestellen und darüber hinaus alle involvierten Akteure zu managen. Dies beinhaltet Fahrer, Restaurant-Mitarbeiter, Anbieter und den Inhaber. Alle Akteure können sich in das System einloggen um verschiedenen Informationen zu erhalten bzw. verwalten. Das ganze wird über ein einziges Terminal bedient.
\end{document}